{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_009914",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-09",
        "domain": "레포츠",
        "title": "깊이울유원지캠핑장"
    },
    "text": "深さウル遊園地に位置する深さウル遊園地キャンプ場は、キャラバンとキャンプ場が一緒にある旅行地です。 ここはソウルから遠くない抱川に位置し、きれいな渓谷と登山路が多く、観光客がよく訪れます。 深さウル村会が運営するこのキャンプ場は、最新施設のキャラバンと付帯施設、デッキと破砕石サイトを提供しています。 キャラバンは4人、6人用に分かれており、ベッド、キッチン施設、トイレなどが完備されていて快適な宿泊を提供します。 プライベートテーブルが設置された前庭ではバーベキューも楽しめます。 テントを建てるのにも十分なスペースがあり、便利に利用できます。 デッキサイトは予約制で運営され、破砕石サイトは追加料金が発生します。 利用できるシャワールームは決められた時間帯のみ利用でき、抱川市民には割引特典があります。 深海ウル遊園地キャンプ場は自然の美しさと最新の施設を兼ね備えたキャンプ場で、観光客に楽しい休養を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "深さウル遊園地キャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "深さウル遊園地キャンプ場は抱川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "深さウル遊園地キャンプ場はどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "深さウル遊園地キャンプ場はキャラバンと付帯施設、デッキと破砕石サイトを提供しています。"
        },
        {
            "question": "キャラバンは何人用に分かれていますか？",
            "answer": "キャラバンは4人、6人用に分かれています。"
        },
        {
            "question": "キャラバンにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "キャラバンにはベッド、キッチン施設、トイレなどが完備されています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場にはバーベキューができるスペースがありますか？",
            "answer": "はい、キャンプ場にはバーベキューができる前庭があります。"
        },
        {
            "question": "テントを建てることはできますか？",
            "answer": "はい、キャンプ場にはテントを建てるスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "デッキサイトは予約制ですか？",
            "answer": "はい、デッキサイトは予約制です。"
        },
        {
            "question": "シャワールームは何時から利用できますか？",
            "answer": "シャワールームは決められた時間帯のみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "抱川市民には特典がありますか？",
            "answer": "はい、抱川市民には割引特典があります。"
        },
        {
            "question": "深さウル遊園地キャンプ場は観光客に何を提供していますか？",
            "answer": "深さウル遊園地キャンプ場は自然の美しさと最新の施設を兼ね備えたキャンプ場で、観光客に楽しい休養を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 372
    }
}